您可以在左側看到您的客戶，單擊他們以加載聊天窗口，然後回覆他們的聊天。谷歌My Business將信息添加到桌面界面|巴里·施瓦茨| 2021年2月11日|搜索引擎之地
在載有科比·布萊恩特和其他七名乘客的西科斯基直升機在加利福尼亞州卡拉巴薩斯墜毀前幾分鐘，其飛行員左轉。這一令人驚訝的常見飛行問題促成了科比·布萊恩特的直升機失事| Rob Verger | 2021年2月11日|科普
莫勒計算出，佐巴揚可能會覺得自己是在向右爬，而不是向左跳水。聯邦調查員伊恩·鄧肯（Ian Duncan）2021年2月9日《華盛頓郵報》（Washington Post）稱，駕駛科比·布萊恩特（Kobe Bryant）的直升機飛行員在飛入迷茫的雲層時沒有按照訓練進行
注意到一名國會議員在感染病毒後死亡，這就變成了左翼塗片。當你說報道冠狀病毒是黨派之爭時，你的意思是什麼？| Philip Bump | 2021年2月9日|華盛頓郵報|
向前看，我們不能在左邊或右邊有一個自由基真空。共和黨眾議員南希·梅斯（Nancy Mace）在國會山起義中說：“我們需要重建我們的政黨”| KK Ottesen | 2021年2月9日|華盛頓郵報
鄰邦威斯康星州的進步人士不甘落後，他們叫囂著加入公共衛生的前沿。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
同性戀婚姻是左右雙方激烈的鬥爭。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
哈克比穿著一件藍色條紋鈕釦，左手腕上戴著一隻銀色手錶，封面上閃爍著光芒。哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
與此同時，在庭審將近30年後，法官離開家登上了一艘汽船，再也沒有收到任何消息。紐約最悲劇性的鬼愛極簡瑞典時尚|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月8日|每日野獸
莫里斯尋找他營養不良的身體裡剩下的任何力量。有權勢的國會議員寫“豐滿的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野獸
當你們吞下一英里又一英里令人眩暈的道路時，你們需要向右或向左看什麼？阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
她說得很對，但並不明智，你的左手一定不知道你的右手在幹什麼。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
那景象畢竟是瞬間的閃現，沒有什麼比這更讓他暫時完全忘記了。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
她剛剛離開辛辛那提碼頭前往路易斯維爾，船上有225名乘客，其中只有124人獲救。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
這樣，這個人就完全交給了魔鬼，甚至連他的生命也沒有像約伯那樣被保留下來。所羅門與所羅門文學